娇蜜意2011春夏新品发布会

娇蜜意官方旗舰店以“知性、独立、自由”为主题，描绘2011年春夏的最新款。色彩斑斓，款式多样。以8CM的高跟为基础，踩出这个春天的节奏！半个世纪前，豹纹被用于时尚界，近百年经久不衰。这一款连跟部都不放过布满豹纹，让狂野来的更彻底吧。马毛为面料，与豹纹的野性相得映彰，就像是守护您温柔的金钱豹。红绿灵感来源于蓝色妖姬，它的花语：相遇是一种宿命，心灵的交汇让我们有诉不尽的浪漫情怀......奔放的斑马纹带给你回归自然的洒脱！设计灵感来源于《青蛇》，黑色神秘而悠远、红色是涅槃重生。蛇皮纹包跟，续想千年前的爱恨轮回。S异形坡跟妩媚，鞋底如一片叶，当足尖轻轻一点，世间万物，不及你浅笑一枚。不知从何时起，坡跟鞋开始流行。不管是从坡跟鞋的外表还是舒适度来说，都受MM的追捧和青睐。高贵优雅可爱，是最讨人喜爱的新名媛风格。想拥有女人味却不敢尝试高跟鞋的甜心有福啦!采轻盈好走的坡跟设计，妆点出无与伦比的优雅女人味!轻松展现出甜美与质感。是否已经看腻传统的圆头、尖头细高跟鞋?无法抗拒的炫丽就来当个稳稳重新的名媛吧